深水埗龍津難食咗好多

以前出深水埗站D2出口 都一定會買返塊格仔餅或者雞蛋仔

嗰度啲格仔餅堪稱全香港最好食 塊餅夠脆又夠厚 食一啖真係咩嘢煩惱都冇晒

雞蛋仔蛋味夠濃亦都好脆

最近行過買咗塊格仔餅 屌你塊格仔餅又薄又淋好撚難食 好似外行人整咁

雞蛋仔都好難食見到啲色水都無胃口

真係唔想再幫襯

嗰度啲格仔餅堪稱全香港最好食

你食開屎？

有咩好建議？

上海街有間好正

龍津都最好食

你以前食過未架

竜津最出名係Omakase 喎
你走去食格仔餅 & 雞蛋仔??

龍津有好食過？
一向得個平字

龍津都好食

主旨：樓豬食開屎

樓豬食開屎都話難食

樓主食開屎

變左爛屎先衝出黎開post

龍津不嬲都係狗也不屌 垃撚圾

我同意龍津絕對稱唔上好學
但話難食過屎個啲
唔該比個地址鋪名黎 睇下你食開乜好野咁撚巴閉
唔係你就收收皮啦

食屎都覺得好食

睇住收錢果個都係查醬果個唔戴套，諗起都

深水埗就食囍囍啦
食龍津

唔好講咁多
求好食格仔餅

你地班連登仔係咪食開30蚊一塊既雞蛋仔